點睇有人登上太白海鮮舫比人趕走

搵唔到方法申請，解決方法居然係入人地私人地方影住先
果幾條阿叔看更係串同埋吹大左話成個範圍都係佢地，不過人地都算係咁，同你講兩句廢話，抄個身份證就走

無即時報狗算係咁，人地私人地方大條道理

睇完留言好多人都支持佢，唔知咩諗法
佢算好好彩，之前影咁多次，最多都係人地惡啲問佢影咩

講嘢咁似國安嘅

條女好正

佢講嘢好低B架

識睇睇埋佢個回覆

私人地方就唔入得咩 自己無攔住怪得邊個

對腳世界級

吓？

完全無問題喎

好大波

人地無搞大件事放過你
你就係網絡世界發大件事就搞
件片出左夠晒証據做野

阿叔真係算好好人
條友起碼要講多幾句sorry啦

你哋睇下 有啲連登仔真喺戇鳩嫁 私人地方唔攔原來代表可以入

夠疆試下去美國 行入人哋個花園 多數都冇圍欄嫁

On9

我無意見

公道啲咁講，私人地方但係非蓄意越過明顯封鎖/圍欄，又何大罪之有呢⋯⋯報狗咪又係棧搞大家，除非真係傳言咁送比海洋公園但係背後用作不為人知嘅用途

會唔會拎閂咗門嘅商場嚟類比會好啲？

但過咗營業時間 商場都要開條路畀人行嫁啵

eg如果又一城完全封閉 班City仔點返學？

有分係咪24小時公眾通道

唔係話佢大罪
但人哋好聲好氣勸喻離開
走咗咪算囉
條片最後仲要話啲保安乜乜物物
理虧咗少少囉

試吓比雲海入去睇吓佢會點反駁

其實報警拿點處理？

真係有得告咩？

又要睇埋動機 損壞等等

係咪最多罰勁少錢同偷5豪一樣

雖然犯法 但後果輕微

秒數？

邊件阿叔出緊邊個糧

你支那狗黎？

難得有人有心講香港文化同歷史，其實好應該支持

當中每一個電影橋段場景到依家變化咗咁多

要準確搵返哂出嚟、由九龍去到港島，所需要嘅時間同努力其實唔會少

因為一個小錯誤而抹殺佢嘅全部努力係唔理想嘅

呢個人仲要出埋D反共Tee，應該報國安拉鳩佢就啱

戇撚鳩
私人地方畀得你街外人自由行出行入架咩
保安仔好聲好氣叫你走咪執到

佢有心做同佢咁做合唔合理係兩回事

你比人雞姦都唔好怪人
保護唔好個屎眼怪得邊個

人情還人情
道理還道理呀世侄

不過呢啲藍店執柒佢都冇所謂

瑜珈褲偷拍肥仔

又一閂門嘅時間仲返咩學,頂盡咪返hall
四不象入
南山村入
hall入
多的是入口
人哋開多條路比你方便係人情
你都要得到人哋permission 先入得

行入邊個花園 前園果個定邊個 行咗入去會點

正常

個安心碼比啲保安掃？

拍片條友有好差態度咩？

本身珍寶未執之前 太白嗰邊都唔比人入去

個youtuber係咪以為自己好搞笑

咪話可以報警 但上到庭都要睇動機損毀性果d 其實會點判
社會服務令？

之前睇新聞話咩太少事告會比法官屌

其實報狗嚟到都係一樣 抄完身分證就走得
又唔覺得大家態度有問題
小事一樁

索償都要有個額

咁對方律事唔會亂開價 唔通開1億咩

咁樣搞最多警察來請佢地離開者

係囉 你咁告索償得幾多

冇毀壞 冇傷人

大家做個樣話請番佢地落去咪算[sosad

]

人地咪走左囉

正話係深水埗個主教山 都有好多人去影個舊水庫
水務署都係咁樣趕走人 講真無乜必要報狗
報左狗都係叫你走 好易解決嘅野嚟嘅
大家態度都配合 唔覺得邊一方有特別唔岩

美國咁入隨時人哋開

開槍

美國論 啲藍絲最鍾意講
係美國遊行呀 射死左你啦

其實人地都係揾唔到申請拍攝方法先親自去睇下有無人係到可以問下人地叫佢走都即刻走好合作

佢不滿係覺得應該要有個途徑比人send enail去查詢姐，問完個保安呀叔串串貢咁話你唔洗諗架喇講真你都係保安姐有咩權一刀切

係一刀切就一腳踢你落海啦人哋好聲好氣你就因為人地用錯字眼或者太直接就話人串，你當你同緊商場啲cs 姐姐講嘢啊？保安又點會點拍片嗰個係咩人，唔惡啲咪大把黑社會覺得呢度好恰，日日嚟搞事囉。
保安唔惡點做啊？呢個算禮貌啦。做好自己本分都要比你哋啲撚屌砌都痴撚線

你到底覺得佢係好聲好氣定惡

啊叔都算係咁

公道啲其實我覺得兩邊都無乜問題，純粹係珍寶海鮮坊應該要有一個部門Email/電話比公眾查詢

保安入面算好聲啦，係你哋覺得佢惡唔好用cs嘅標準向批評保安嘅標準，都唔同性質

上錯地方比人趕 走番冇問題

d保安講到自己好似警察咁

又話咩大好前途

以為上去打劫比人斷正咁

我淨係知入左人地屋企有權開槍射撚死你
花園點計 有冇美國巴打

仆街啲講，又擺撚埋曬啲我食鹽多過你食米當你細路仔晚閪姿態

保安都會著番件制服啦，唔著都應該講係代表邊個機構/公司，但片主好聲好氣問佢係代表咩機構佢又唔答，又講埋啲咩咁後生唔好行差踏錯

無得告

報左警 警察最多勸你走
唔可以逮捕 擅闖私人地方唔算刑事
但你串串貢業主有權民事訴訟索償
條片就係証據 証明你入過去
如果業主話有財物唔見左
登船時有設施損毀都可以玩到你死
警察亦可以話你係黎踩線 意圖犯罪
都可以轉告刑事
一句講哂 比人叫走味好聲好氣say個sorry
味算lo

香港無私人土地呢樣野先好難比較到
同埋香港非法入侵呢樣野其實唔犯法，你一定要非法入侵同時意圖做啲破壞行為先告得入
同埋現場如果無野阻止對方進入，連“入侵”都好難證明

可以睇下B

不過佢岩唔岩我唔講啦~~

點會冇

闖私人地方

不過由業主果邊計晒損失再告

被控果方覺得唔合理咪再傾

傾唔掂咪上庭到時律師費都唔止個數掛

痴撚線, 無得俾你入去就格硬去.
同埋片主係搭唔係官方既船去喎, 咩公眾地方啊.
係出面水域影就算啦...

真笑撚死。
又話咩警察來大好前途冇晒
屌起到恐嚇d細佬
冇暴力行為
來到警察咪趕你走

移居英國請三思！找不到工作...得了抑鬱

善用起底功能

今時今日報狗 狗應該唔會咁有心入去‘執法’

私人地方 如果人哋唔畀 就冇得入去
就係咁簡單。
條友仲大條道理用皇都同沙田新城市做類比 以為有得入就應份。例子都唔適用

以事論事 片入面既‘保安’有權即時報狗，佢地選擇左留資料
而事後佢地亦應該有權報狗（或保留追究權利）

片主po片係佢自己選擇冒呢個風險去公開當時既對話同佢既睇法

想問點解你會話片主‘喺網絡世界發大件事’黎搞？

雖然拎住所做例子唔係最恰當，但係條撚屌啲態度又好抵屌

我睇片share下代表咩？

係喎

起底講你睇過咩片姐 冇代表咩

有冇條女ig

手足黎架屌

無呀屌 睇報紙咋
水務署報左狗 趕走啲護池市民
我都想去影下相

咁你正常都可以係附近望嘅
不過如果有狗睇住 佢要趕你都無計
大撚哂架嘛

唔知航拍啲法例係點
唔知隻無人機飛入去拍 算唔算違法

條友講嘢難聽到講嘢痴埋晒

收撚皮啦，咁而家隻海鮮舫係通道咩？

你上網了解下咩叫stand your ground law同castle doctrine先啦
人講你又講

把聲好溫柔？